去過/會去悉尼賭場請入

我發現左個好靚嘅dealer叫Lisa,見佢係$25 blackjack果邊,有興趣巴打可以望下

連登真係有咁多澳洲jj咩